[徵詢]一人一推介各款麵食

自己一個人星期六日下晝都會煮面食,
但來來去去都係出前一丁,福面,營多撈面
近年有試八道牛骨湯面(因為一田買一箱平),仲有vifon越南河粉,
開始想試新野,請教大家平時屋企買開咩面食?

魚蓉麵好好食

福米

三養辣雞麵
滿漢大餐

人大咗唔中意食油炸即食面 我通常煮烏冬

日清 拉王

請問係咩牌子呀？

日本手打讚岐烏冬？

喜達撈麵

蝦記各種麵 e.g. 蝦籽麵、魚蓉麵、瑤柱雞蓉麵等等，唔需要額外煮湯底，個煮麵水就係湯
台式嗰啲拌麵都好食，曾拌麵、老媽拌麵、阿舍食堂等等

好食過營多撈面？

拌麵我都鐘意食、啱啱試過阿舍食堂蔥油味·因為唔食得辣，所以唔敢買麻辣味⋯
蔥油味覺得好麻麻、我仲落哂成包豉油搞到好鹹

曾拌麵好食 但好貴 唔捨得買

落半包先，試完味唔夠先再落嘛

所以我都唔係成日買，我覺得阿舍性價比高啲
台北嘅阿舍門市有得麵同醬料分開買，醬料一包10pack咁，可以自己配鍾意嘅麵

我食開759個隻冷藏烏冬

其實舒淇嗰隻kiki拌麵係咪真係咁好食？
我覺得佢仲貴
個個明星都話好食幫佢賣廣告

第一次食呢啲拌麵所以唔知道·
咁就瀨咗嘢
其實佢個面本身個質地係好食嘅，因為我鍾意食又硬又爽嘅麵

蟹王斬

麵

個名好型，serach下先

百勝廚叻沙
自己加魚蛋豆芽菜之類

謝謝推介~!!已mark低~!!

真打好好食

360有賣

是

唔好試，淡味版出前一丁

有搵過有新聞,話搵人試味,話面質好過出前一丁,但貴

刀削麵 759 有得買 撈麵又得 湯麵又得 口感好

蟹王麵

759好似好多麵都唔錯咁喎

759得麵食得過

芝士撈

岩岩lunch食左一個aeon特價5蚊個細韓國芝士杯面,已經無落哂成包粉,
都好辣好鹹

自己煮

蒜蓉，日本醬油，辣油，撈烏冬，勁好食

鐘意食辣可以試台灣隻回魂麵
麻辣拌麵黎再加大量乾蔥好撚好食
自己本身鐘意食拌麵買過好多種
咩kiki曾拌麵老媽拌麵但sofar覺得回魂麵最好食
唯一唔好處就係啲蔥太乾一餅有時好難撈
或者759有隻黑色包裝嘅芝士麵
辣得黎又有芝士味好食到連湯都想飲埋
以前好鐘意食759隻paldo芝士麵
但出黎哩隻之後就瘋狂食哩個
辣雞麵唔洗講 一聞到個醬味就流哂口水
幾乎試過哂佢全部味 有隻紫色好似叫四川味
唯一一隻覺得好撚難食千其唔好試
想食冇咁辣可以試carbonara味
清清地想食河粉可以試下惠康綠色金廚貴刁
有少少以前金香橙色貴刁嘅味道
突然又好掛住金香貴刁好好食
仲有隻小s代言嘅香鍋麻辣牛肉麵
湯底夠麻夠濃味但麵餅係敗筆
仲加左我唔鐘意食嘅芫茜不過好碎好散
少少仲接受到

反而出前一丁唔太好出前一丁
聞到覺得香但食落麻麻地特別係杯麵
我會想食公仔麵多過出前一丁

暫時諗到係咁多
我都好鐘意食麵
留個名睇下大家有乜推介

巴打你介紹親嘅都好辣喎!!!有無d唔辣嘅介紹?
我食太辣真係會谷上腦而暈暈地

sor 本身無辣不歡食開重口味嘢
要我講唔辣真係一時之間諗唔到

用嚟炒 唔需要附湯粉嘅話
頂好光身麵
超力銀絲米粉/天鵝牌星洲米粉
聖光牌新竹米粉

已mark!
我屋企老人家唔知由幾時開始鐘意左食[霸王花]米粉,
我覺得嘛嘛地...

泰國MAMA冬陰功面

我諗我會挑戰下呢款先-->金廚貴刁

見到哩個諗起以前好鐘意食一隻有湯粉嘅米粉
一pack有8個 四個一小pack咁 食左一排
後來發現每次都會發現個粉餅入面有蟲
利伸係喺條米粉入面 每pack都有
之後就冇再買過

加油

咁高蛋白質
以前食過支那米粉
食落一口金屬味
落水煮完溶咗一半
米粉都係買泰國好

有記粉麵廠 出品ok
張榮記蝦子麵 食過都唔錯

好似係超力米粉黎不過唔係獨立包裝嗰隻

溶一半好似誇張左煮耐啲仲有得剩嘅？！

蒜油意粉+流心蛋+辣肉腸
又易整又好食又唔係垃圾即食麵

唔知有冇記錯 超力一個個圓形麵餅嗰隻好似係支那製造 我上面講嗰兩者就泰國貨
真係唔係講笑 嗰隻支那米粉超市買 係溶到得番一半 又唔係特別平

係圓形嗰隻呀！！！！！

講起泰國
呢隻泰國粉絲都好食
黃黃地色

呢隻韓國拉麵真係世界級 好食過辛辣麵果d多多聲 麵質彈牙 湯又有海鮮味 味精果d野就算啦 食得公仔麵都唔expect健康

拌麵既話就曾拌麵 屌打哂其他台灣既撈麵

合味道

張榮記蝦子麵<--呢2年都專登走去買幾打新年送禮,好受歡迎!
有記粉麵廠<--未試過,已mark!

你指買一包一倒出黎有哂粉呀個d意粉?

你已經食左好多蟲落肚

烏冬
通常撈芝麻醬
或者放即沖味噌湯食
再烚隻溏心蛋仲正
方便又好味

感謝你同樓上同推介!已mark!
曾拌麵<--想試好耐~!就決定買黎試啦~!!!(知唔知邊度買最平?)

有同事介紹我食隻一田有得買嘅幼烏冬,又係話好似你咁整會好好味,
但我唔見左幅圖都唔記得叫咩名,要再問= =

呢個好似配冬蔭公湯會好正咁喎

貓麵

百勝廚叻沙同蝦湯都正
仲有Marutai博多、鹿兒島、熊本拉麵

而家市面好多淨湯料醬買
樓主只要揀啱自己鍾意嘅麵質
再加湯料醬就搞掂

自己整蔥油撈麵 又平又好食

完全係自己整

我試過自己整 Carbonara,完全失敗= =

推薦paldo/不倒翁既芝士湯麵,農心牌石鍋拉麵同埋養養牌冬蔭功麵

已MARK!謝謝推介!幾年前曾經試過瘋狂食農心薯仔面,食到厭左

蒜油意粉好易架咋

農心薯仔麵

冇野了

唔緊要,我最近都心思思想買番黎食,成幾年無食了~
仲有無D咩韓國面係同薯仔面差唔多質地而又好食的?

媽咪胡椒麵